{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코트야드 메리어트 세종 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前12時です。 宿泊施設では禁煙を原則とし、追加で宿泊する人数につき55,000ウォンの追加費用が発生します。 朝食は世宗キッチンで利用でき、毎日午前6時30分から午前10時まで営業しています。 駐車は部屋ごとに1台ずつ登録でき、訪問客の駐車は有料です。 付帯施設としては1階に位置する世宗キッチンで、毎日朝食ビュッフェが運営されており、平日は午前11時30分から午後2時までは単品メニューが提供されます。 週末にはブランチとディナーが運営され、日曜日には1万ウォンの生ビール飲み放題と20種類のスナック類や飲み物が提供されます。 20階に位置する世宗ラウンジでは、毎日午後6時から午後9時までイブニングラウンジを楽しむことができ、9月3日まで営業しています。 フィットネスセンターは20階に位置しており、24時間営業しております。 フィットネス空間を利用する際には、個人の運動着と運動靴を持参する必要があり、16歳未満は出入りできません。 世宗カフェは1階に位置しており、毎日午前11時30分から午後9時まで営業しています。 入室および利用についてのご案内はここまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では禁煙ですか？",
            "answer": "宿泊施設では禁煙を原則としています。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊者には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加の宿泊者には1人あたり55,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は世宗キッチンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の営業時間は毎日午前6時30分から午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのようになっていますか？",
            "answer": "部屋ごとに1台ずつ駐車できますが、訪問客の駐車は有料です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては1階に位置する世宗キッチンや、20階に位置する世宗ラウンジ、フィットネスセンター、世宗カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "世宗キッチンではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "世宗キッチンでは朝食ビュッフェが毎日運営されており、平日は午前11時30分から午後2時まで単品メニューも提供されます。週末にはブランチとディナーが運営され、日曜日には1万ウォンの生ビール飲み放題と20種類のスナック類や飲み物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "世宗ラウンジでは何が楽しめますか？",
            "answer": "世宗ラウンジでは毎日午後6時から午後9時までイブニングラウンジを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "フィットネスセンターは24時間営業しており、いつでも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用に制限はありますか？",
            "answer": "フィットネスセンターを利用する際には個人の運動着と運動靴を持参する必要があり、16歳未満は出入りできません。"
        },
        {
            "question": "世宗カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "世宗カフェの営業時間は毎日午前11時30分から午後9時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 552
    }
}